連登個影響力原來真係好大...

一路以為連登係得後生既上
唔係親眼見到d伯伯阿嬸上都唔信連登個覆蓋面有咁大
今日坐巴士隔離又有個阿叔上緊睇光復後裸跑個po
所以大家要keep住做文宣
等多d人接收到更多資訊

btw 蘋果唔該真係諗下轉返免費app
我見親中年以上就算有裝lihkg都係睇on9cc

港難當前 蘋果可唔可以將香港現況嘅新聞都暫時時免費供港人觀看 其他唔Free唔緊要

無人睇其實死既係佢自己
我真係唔明點解咁執著

見到有中年阿叔睇

人地唔係做慈善

經過和理非既170萬集會
我地要將和理非升級到極致 一齊揸車搭車入機場
機場先係政府既春袋

遊行示威可唔可以讓一讓步 你贏左呢場仗 D燈柱你一次過拆哂佢都仲得
見到琴晚將軍澳同埋黑警毆打被捕人士咁既情況 黑警又HEA做 真係唔可以就咁算

香港人想贏就要重擊要害 唔好搞咁多支線永續社運
你贏左政府 想點清算黑警 拆燈柱都仲得

因為窮

出多啲in-app ads都得掛
個paywall就算收一毫子好得人驚同埋俾人話煩

係就好
唔駛再成日鳩airdrop

係網/app入面加廣告咪得，好似之前連登咁

唔停得
要再擴大

世界已經改變左
無論講咩新聞唔係免費都無用
依家個風氣就係免費行先
當你唔係免費睇既人只會愈來愈少

屬於香港既#metoo行動上線啦

要再將連登既影響力推到全世界
發起 屬於香港既 #metoo行動

想賺多啲都唔得咩